如果混入班防暴裡面真係有大陸武警

呢樣個人遍向相信有，只不過仲未有令到籃屍無言已對既證據，同埋有狗隻自已爆料出黎.............問題黎喇，假設裡面真係存在法國報導所講，有三萬武警落左黎香港支援，而其中某隻武警係執行職務出事，仲要係大事，大家覺得呢個政府會唔會公布？

一早已經有同志 ！果邊

今日蘋果下午直播, 有個防暴廣東話講唔正, 叫記者行開
再加上大埔大圍沙田無晒人, 但突然有大量增援, 好明顯係練兵

依家尖沙咀過千警力, 大埔果邊又幾百至一千
黃大仙又有10部狗車, 起碼幾百
仲未計好多要守住警總, 輪更
根本無可能咁多人

所以唔見得光既野，大家千其唔好針對佢，政府係好難做

其實我反而想知道, 武警混入之後, 係點樣運作??

首先, 呢幾千武警住邊?? 軍營?
佢地既裝備必須同香港警察一模一樣, 頭盔,手套都要一樣, 咁佢地既裝備係點來??向香港警察借?? 但香港警察既裝備 是屬於個人既, 每個警察都有自己專屬一套裝備, 好難借出去

然後就是指揮問題
假如 30幾人既防暴隊, 混左幾個武警入去, 大家平時無一齊訓練過, 點樣協調到??同埋即係表示呢幾個武警都是由 警方指揮官 一齊指揮??

你真係當港共政府同鄧炳強流.......兩邊一直有交流、一直有大陸既武警落黎香港上堂，只係唔公布比人知，制服既野就更加容易，有錢有咩係問題？